大家點睇Do姐同農夫

C君拍降魔的2.0都算啦，話晒係喺反送中之前，當唔怪佢啦。咁Do姐有問題呢？第三輯播緊嗰陣件事已經發生左，都繼續選擇要添食

嗰陣#上善若水既時候，好多人都話農夫勇於發聲，Be water My friend。Do姐喺黃台903都叫做有有約略為學生發過聲。但係根據連登仔邏輯，睇tvb=藍絲，依家佢地拍埋節目，做埋主持又點計先

：偽黃
：真黃

總之tvb嘅所有嘢都唔睇 仲要抵制 今時今日出聲係一種良知 其實知佢地係同路人就夠 但冇咩位值得吹奏 亦冇咩位值得討論究竟佢地係唔係真黃
反正佢地出演嘅tvb節目我就唔會睇 黃台咪略聽 就係咁簡單
到佢地真係比tvb針嘅時候先算啦

人地係支持D學生 未必支持政治理念
再講人地當打工 亦未必諗到咁遠

我淨係知佢哋搞3p

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

應該3P過

同埋簽約呢啲，話停就停咩
特別係其實有名氣既明星唔止佢一個，係成Team人跟佢搵食
去到今時今日仲睇到呢種(i mean樓主)既講法...
成件事好細路仔

咪照抵制TVB 但唔一定要鬧明星既
農夫同Do姐都出哂面